在港的武漢肺炎患者不合作的話，一是送番大陸，大陸吾收送出公海。

走到來香港的武漢肺炎患者，如果不合作配合治療或者透露行程是威脅全港7百多萬市民的生命安全，他們不合作政府應該一是送番大陸，大陸吾收，找架船送他們出公海 ! 以前d麻風病人都是送去孤島 !